程美段拍杜汶澤個節目得嗰$1500一組真係好少

拍6組總共$9000，仲要拖3個月糧，拋個身出來搵得咁少，唔搵其他外快幫補下都幾難生活

咁啫係時薪幾多？

正常吖
行行企企煮兩下嘢
賣下綠茶廣告
講十幾分鐘嘢
1500都覺得比多

如果佢唔係藝人就收返個最低工資正常返

程美段好紅咩？

比500蚊我就ok
我可以著埋車喱龜孖煙通

睇知名度 如果冇上呢個節目 你知唔知佢邊位

拍三個鐘 應該都唔使準備好多嘢 又唔係好高知名度 有9000蚊 仲想點

今次事件之後, 應該爆紅

其實根本老臨黎
係後生靚女出model 價比佢姐
你試下平時一個3線tvb出show 公司比得幾百渣

但係豪仔都講明左係underpaid喎

平時keep fit果啲時間+整容全部都係Cost黎
你有咁大波又肯露你咪去做囉

佢當model價出咪係
pt model都隨便過2k

突然插左好多打手落連登
咪又係主動露對波出黎想上位既女
Cheap撚到。。

睇你當佢老茄定點

額頭刻左個雞字既女
重想點呀？

真係唔知有個咁嘅人。
最一印象係好cheap, 大波都可以著件好啲嘅衫。

拿 唔好咁講
佢都係搵食 露對波 有人睇 都係一個賣點

杜生搵佢返去露
馬伕同雞邊個cheap d

笑撚左
杜生未柒之前呢條女一個正評都冇
而家竟然會有人幫佢講好說話,真係敵人既敵人就係朋友

著到咁又要比人性騷擾擺上YouTube 先1500一集

千五睇兩舊膠彈下彈下，俾多佢啦

無一個係無辜

行內人都話underpaid就得啦

1500 - 1800, 3個鐘 HK$9000?

1個鐘HK$3000?

下 仲少咩
咩樣呀 又無名氣 波又假又無露
講野就9up下 擺係度做裝飾架姐

做咩唔做雞？$800 1q

少啦 話俾多佢果啲應該仲讀緊書

拿 入得娛記賣清純賣狂野係形象
個圈咁柒多女 你唔搵啲賣點 曝吓光 邊撚個記得你 老實講 late show 入面啲女 得盧覓雪同Renee Li我係識
莊端兒係張致恒前女友佢唔講我以為新人嚟
係個圈 賣波大 大把女賣 要賣得出仲要有人記得你 先有用 佢唔fing fing吓 著住車厘龜 撚記得條女咩

其實都係以事論事姐...

佢唔算鳩吓 佢有做功課 又識睇位主動幫手 另外三條女係冇

唔怪得ptgf 收1500齋行街都有傻仔幫襯

我加比佢，比返程我

不嬲呢類job 係無咩錢
個個搏出位去接客,搵有錢人埋單

好少咩
一黎佢唔紅，
二黎杜個節目多人睇，多人屌。
佢有賺啦，你做藝人收少啲拎個知名度有咩問題。

嫖客出錢又出力 隻雞淨係瞓喺度爽仲要收錢
隻雞比返錢個嫖客就差唔多

又得罪咗TVB又得罪咗杜汶澤嗰班，邊個夠膽用佢

一組唔係9粒鐘？
除返開百幾蚊一粒鐘咋喎

企定啦 杜狗 我屌爆你屎忽啊

如果佢無身材
1500都無得佢賺啦
無乜料嘅人做下花瓶咋，幾撚多人返一日工都無1k收入

我俾二百，買一個鐘

又唔洗擘大對腳 show下波咋

段片剪完就十幾分鐘

又唔係紅
樣又唔係靚
得大波
講野又唔特別醒目

9000蚊再賺埋知名度
佢有賺啦 至少我而家知邊個係程美段
假波妹呀麻

豪仔段錄音講左係underpaid,公價應該再貴啲

你覺得拍野真係得咁小時間？
埋位等位化妝SET頭 NG
露對波出黎俾人鬧係雞 呢d根本心理壓力錢黎

樓上有好多平時大家都屌個d仆街老闆壓人價既口氣

賓妹著到咁算好好

你都讀多啲書啦，豪仔都話佢underrate左呀柒碌，你落上海街屌開$300一q唔代表所有囡都係值$300一q架

人工多多少少 傾好咗都無咩好嘈
但遲出糧就真係幫唔過

屌，成件野假架，人造人想值幾錢

邊個想睇

Renee 呢

我400,露埋龜頭

講到有人迫佢咁

佢無左假波假樣 仲撚有人俾job佢做咩

所以咪話唔易賺

賺唔起咪唔好撚賺囉
做第二行洗死？
個人選擇黎姐
揀得出黎賣樣賣波 預左俾人評頭品足架啦
仲講到好撚慘咁

臭雞有1500已經好好 仲要假波假樣

一組約6粒鐘
六組36粒鐘

時薪250 差唔多啦
啱價咪做 唔啱咪唔好接

不如咁睇
日薪9千 多唔多？

今次杜真係太柒同輸曬理據悉，而條女的確今次嬴左。
不過日後條女想食呢行飯都難，現實就真係咁殘酷，分分鍾D人愈撐條女，條女愈難日後反身

掉轉吓話

將單野搞到咁大

條女上late show之前都著到成隻雞咁落老蘭博出位啦，心理壓力

理解力真係有問題，佢係講千五包埋化妝set頭時間同埋俾人屌係雞，無講過慘呀

茄喱啡唔撚出樣都1000-2000組啦
爆人價真係好狗

心理壓力錢

杜汶澤忍唔到口

雙輸局面
佢依行根本成日拖糧/走數
知條女會爆大獲
鬼搵佢出show/拍野咩

搞成咁，正常都唔用啦
d 老細都怕自己好似杜汶澤咁奶野
唔關邊個對同錯事

馬伕
馬伕一定違法
雞一樓一唔犯法

咁大波起碼都15k啦，離哂譜

一般老闆會好似杜汶澤咁ON9?

樓上不分是非, 明顯係打手啦, 識鬼以事論事

拍野呢行... 覺低咪唔好接
接就咪嫌低

好殘酷
但現實係咁

杜汶澤係娛樂毒瘤 太仆街啦
不過杜汶澤呢種人最容易俾人利用

咩利用, 根本係杜狗一貫作風
出黎做野就知, 老闆唔想同你再合作就唔出糧, 拖糧

所以點解要封殺拖糧老闆, 因為佢地無誠信

杜汶澤得罪過商台 劉華 joey 志偉 秋生 阿sa 君如
你諗下同杜汶澤反面會有咩後果

又唔係得呢個job

唔知會唔會
但係點解要take 呢個 risk ?
咁多人揀係要揀個出過呢d 事既?
出面d老細點會理咁多野，唔用咪少d機會發生

我幫緊你喎，屌你 我話好撚少呀，你 閱讀理解拎乜柒呀，唔識字學人開post

唔同杜狗合作咪唔會有咁多野囉

老老豆豆
我地上網9up幾句又冇咩成本
咁都唔撐俾人拖糧o既打工仔果班係咪忽上腦

做得呢行，佢應該要洗番大把錢落美容/美顏/保養

？？？

叫條女做雞咪搵得多囉
一日10個客收幾錢？

有無人咁凸啊？ 收返埋條波波腸先啦

開始露面想捧條女了

商台 吳君如 就反得好

低價接杜job想加自己知名度
出左幾條片以為自己紅左，同杜傾唔岩價
就自己做新聞

動漫節學人cosplay一味露

0名氣靚女做show girl一日都過$2000啦，話多果d一定未出黎做野

佢自己預咗會比人鬧
咁佢自己又做？
會唔會好矛盾呢？

佢嗰啲撚係cosplay咩

係啦係啦
你係條女既話，見到隻job係杜汶澤既就一早知會有問題
所以有job 都唔會接

成隊人出嚟幫牙澤轉移視線都有

1500-1800 3個鐘 9k喎

美段美段 段乜撚嘢

搵枝槍指住佢個頭逼佢做？

想知Renee bb 幾錢一組

你真係敗家仔 3個鐘收9千你都嫌少

你係打手

$1500 1組都少?
流行經典50年d樂手
做足成日先$2500

咁都叫打手
咁我改口風，杜狗正仆街，男人老狗恰一個女仔。

冇波既港女PTGF食個飯都1千啦
佢做仲多過企係杜狗隔離啦

3000/hr仲想點

出面有啲仲低價，什至冇錢

對比佢做PTGF嘅鐘錢又真係少咗D嘅

睇吓泡泡星對佢有冇興趣，橫掂嗰位冒牌AV女優俾上手用完即棄冇耐就俾泡泡星收留，之前同另外6位女同事出咗賀年歌曲，又同任何仁拍過CPR宣傳片......

屌你老母網賺狗

who?

1組9個鐘
1500 - 1800 即係3個鐘
點樣6組呀大哥

上得鏡頭都咁少錢...
好心啲連登咪用你班毒撚做m記既時薪同人比啦

完全係花瓶黎
煮野食又唔係幫手
唯一作用係賣肉
咁樣喺鏡頭左右ling下個身就1500喎

一組姐係一集10分鐘？

淨係喺鏡頭面前fing對波，9k

出個event都唔止$1500
真係uderpaid喎

你都ON撚9既
你個主人杜狗搵人返去拍架
家下條女自己痴埋黎拍?
你隻杜狗拍煮野食洗唔洗集集都搵條女去咸濕佢? 又洗唔洗集集屌媽拆蟹咁講粗口呀?
要教煮野食唔學下王剛咁?
你隻杜狗又洗做咁多野想上位?

聽到程美段都覺得煩

對波假